走資點解唔用simplii或者Tangerine

唔明點解冇人諗到用加拿大嘅虛擬銀行，之前我開戶嘅時候都唔使驗證嗰啲居留身份。有個PO Box收信就搞掂。